發覺香港班古惑仔好似無咩創意，大家入黎幫佢地諗下有咩新朵

排骨 生菜 牛丸
沙田me
可唔可以集思廣益幫佢地諗下d有霸氣既名?

大圍you

油麻 they

墮天地獄獸

海底Now

新天they

冰火真天魔

放火

東區重案

懵炳強

粉o靚
紅庵

海霆

油奶強

塵啞輪

震美

古惑仔仔

肛泳長

銅鑼灣 Donki 哥
荃灣西一田哥
尖沙咀誠品哥

香港jai

大王

白老大

海底LO

升天boy

燒賣
粉果

鄧炳強

香港警務人員

升仙南

元朗鄧炳強

燉蛋
震蛋
蛋強
蛋餅

餐具系列
餐刀，玻璃杯，餐巾，湯匙...

八鄉光頭民

叫 沙展/幫辦

鰂魚涌熊仔餅殺手

元朗笑口組

差館輪姦五人眾

黑警三萬組

粉紅豬咀

曾同街

元朗阿侵
屯門藻拜燈
天水圍敢麗
荃灣彭斯
葵青當奴

721 濕水雙槍

光光
明明
軒少
大隻仔

天水wait

黃大仙川普

燉炳強

831部隊
爆頭強
執屍南

獅子山強尼

香港警察

元朗反黑

神仙B

buy拜登

油漆
掃把
雞屎忽

蛋散

雜匪近平

深水埗yuu

各區反黑
各區重案

饗零

咩Sausage wo

竟然咁耐都見唔到神仙B

膝頭哥
海底爺
雞蛋仔

忠誠勇毅

原子筆
間尺
擦膠
鉛芯筆
量角器
法碼
釘書機

CCToys

B燈

黑夜monica

柒撚蒙蒙食甜筒

獅鳥師

魂初弒

ChengChungTai

銅鑼灣維根斯坦

震蛋哥

國安公署

國安公廁

yuu

荃灣豬肉紙

郭安發

油麻地弗洛伊德

爛泥

古惑仔洗鬼要名，叫號碼算

9527
8964
16247
13145

甘大支

yuu會員

反黑組

無牌警察

牛奶強

三萬thx

大埔he

應該要論之排輩00後千禧年 00-09應該用龍字輩
10-19係蝗蟲年應該用 蝗字輩

沙田me咁7都俾佢諗到 咁都冇創意?

銅鑼灣間DONKI 我睇架

新屋嶺殺人狂

跑馬Dave

唔洗有創意

撻一句 我叫 SKY

搞掂

奶閪龍

新界北

個場執得幾好

光頭警長

拜振華

差佬

流浮山刀神

洗菜華
冼米華
糯米華

唔好突然咁大改變
叫返肉類先

斧頭扒
豬天梯
不見天

黃大仙噴水警嫂

連登仔
連登狗

CY

屯門高飛狗
大埔baby shark

粉紅鏈

大埔Hui

民建聯

鄧炳蛋

凱婷

Why You You

其實有d想知外國黑社會會唔會起朵
我知日本有 但其實都好中二病 所以d古惑仔都一擔擔

大埔燒賣
北角蛋卷
香港仔艇仔粉
佐敦煲仔飯

元朗拜登

葬曖家族 醉曖蔥少

大埔鬆弛熊

屯門Hello Kitty

黃油雞

惠康you

將軍owen

you竟然是個boy

漏單

豬頭炳
光頭莖腸

笑口強
大臉虎
大食豬

葬曖牙豪
洗讚尐俊俊

pc xxxx

香蕉糖

YUU

黑鮑

啲rapper都有朵啦
應該一樣啫

曲guide

胃仙you

長棍
自動ball
屎碌架

電腦 (困難)

打鼓嶺林肯認為你地全部唔入流

水炮哥

大環山炭治郎

忍刀五人眾

膝頭哥

帝峯．銘強

Y U You

細b

游sir

頑皮仔
奀皮boy

佢地識條撚咩

match

黃大sin

旺cock

銅鑼灣陳浩南

姓+sir
統一啲

東涌善逸

喪c

藍田Y U U

天水圍墜天地獄獸
龍心438

烏鴉
笑面虎
駱駝
𡃁仔南
山雞
包皮
大天二
大飛
奔雷虎
巢皮
十三妹
生蕃
生嘢

流浮山孖刀

狗屋運冰仔

掦名

大埔之蒼龍

亞古獸

大佬B
細佬B

Yuu

沙頭角列根認為在座咁多位都係笑話

國安特派

環童
金毛
See through

菠蘿輋布殊表示認同

餓龍
鳳初
猛得
紙龍

喪童
癲雞
臭奶
緊火

媽的貢丸

天水why

差人

尖沙咀山本五十六

搵我？

古惑baby

小熊圍你

飛田Sunday

奧運巴馬

鳩硬(sir木阝)

將軍Our

元朗國白衣人(休班警+黑社會)

石硤May

港共黑警支部

深水Bo

乜乜區+凱婷
冇人夠我壞啦

屯門香蕉糖

Wave蛇

柏傲裝B
海之戀太郞

猛尻

旺角尼米茲

羊Ming

南天飛

雪廠街十一少

三隻腳
巨龍
巨根
肥壯

貝沙灣莫札特

沙田me
油麻they
荃灣she
大埔he

化骨龍

元朗白衣天使

黑驚

施滔佳

要嚇人緊係要勁d

西式：尼古拉，撒旦，狼人

亞洲d：河童，天狗

中式：紙紮公仔，門口土地，牛頭馬面或者玉皇大帝

大彪哥

大岩狗

星之力

Master G

炳強

天津飯，找子

大波Man

PK tang

小學雞

健康ma

西洋菜街狼人

荃灣西都有Donki

好尷尬

雪條哥 第一個俾人溶

貢丸
墨魚丸
牛丸
花枝丸
芝士丸

例如：我就深水埗芝士丸嘅！

甴近平

椰汁炸豬扒

鯉魚moon

秀茂pink

take it boy

火影忍屎

譚仔三哥

歪腰腰！

巴基師
尼哥

烏頭

番石榴

海味哥

泵把

哥羅芳

直升gay
飛gay

睇下邊個早到，係陳浩南定司徒浩南

個post大部分回覆睇到好老尷

清水kin

加滕ying

吉村chok

邪王炎殺沙田me
夠霸氣未

boboboy

深水灣誠哥

阿俊

縮骨姐

梅窩卷鳴人

帝峰。皇殿

跟返地產商改名先有錢途

Donki 哥出場會有條友拎住收音機播donki之歌

古惑師

鯊魚丸

尖沙tsui

琪琪
蒂蒂

牛歡喜

咁會好撚煩

撚啫亂太狼

冰火版真天魔透明公仔
極邪惡流心芝士豬扒

銅鑼灣響鈴哥

天水威

温咖癲啦唯啊殺

撞名係呢個圈嘅大忌黎

Black炳 in your area

721吾健仁

深水both

九龍when

Oma oma mama

don don donki donki hote

西營Pooh

就用 老尷做朵

西九龍重案組高級督察

成個銅鑼灣只可以有一個donki

傷心柴

習字頭

西九龍伏冰兵

已封鎖會員 - 扯旗老鼠

東九龍冰茄曲香4人組

西區重案組裙底勇

呢個唔好笑

12頁都無人講
黑夜monica

佢地知個they字點解咩

凱婷三支煙

例子：大波man

點改型啲？

Pontifex Augustus Homo Mammalis Maximus

利申唔識拉丁文

沙田me食屎me

新Yvonne

自帶BGM的男人

銅鑼灣雀頭

柏傲john

#65

XX反黑

柒咗

車公MIU

新田they

RRC KW

銅鑼灣yuu

新北江驚驚

魂。初弒

Y!U!U!

西貢魚蛋皮

雷霆戰虎MAN

惠康yuu會員

沙田me好撚正wo

拜山強

開減榮

沙田me 浸過咸水 做過海事處

榕樹tau

北區坦克

管牧師

尖沙咀撚屌

開心佳

JerJer仔

古惑老竇

何文田管牧師

開心仔同佳

連嚟住

九龍塘大粒墨

東區隻狼

大角咀馬克思
天水圍兵馬俑
元朗大西瓜
旺角區揸fit人李白

shark田 u

勇猛獸
威風八面
忠毅
一路贏
天將星

麥記豬柳強

公主道林普

射精

邪釘鬼榮

醉駕楊明

浪漫duke

受過嚴格武術訓練●衛

曱甴強

蛋餅強

龜頭bob

垃圾,冇用,廢人,咸魚
連登常用名字

西星耀揚

樓主想起新朵

7仔能得利

社會垃圾
走狗
下等人

Fuck they more

廿八座神仙B

777
大波華
比卡超
PK 鄧

一聯兄弟

中國人

比卡超

臭he

麗琪啊~火炭

石塘咀桐生一馬

防暴
一哥

HK You
香港我睇曬

十里山路不換肩

鐘意聞臀 大奶聞

警察
呀sir

為仙you

冰火兩重天

貢丸
忍刀五人眾

軒少應該真係有

師奶殺手

洛威拿

沙皮狗

臘腸犬

斑點狗

麻油Him

You 會員

飛天南
遁地北
上山東
落海西

DC狗

員佐級坐館

香港警務處

將軍澳My哥

迪士尼馬
太古之達人
西營盤菜銀子

美孚黑鬼
深水埗唐伯虎

西環拜登

雞腳黑松露
雙鷹青咖喱

暴龍哥

鰂魚涌出嚟柒

沙田me and you

香港班古惑仔除左對住香港人兇狠外
南亞人佢地都淆

麵咪媽

ching 有啲嘢係天生 無就唔好格硬黎

富仔239

近代最有創意都係龍心

94保利時

海底Lo會唔會好啲，加埋條友姓盧嘅就perfect

七海龍王

香港「新治安」

David哥
langs:《DavidNews》記者

鰂魚聰囉

樂富蘭克林
馬鞍山路德金
大嶼山胡佛
銅鑼灣羅斯福
深水埗吉澤明步

過哂氣la

Hong Kong You

九龍Tong

笑撚咗

神仙a b c d

元朗分區指揮官

脾翼雙飛

冬菇
麒麟x 至少唔係食物名

流浮山刀手

新治安坐館

牛演 貢演
支紅 支大腸

死黑警

YUU會員

南區鄧不利多

瀝源結衣同井欄樹瑪莉亞全力應戰

先生係咪yuu會員
yes

警員編號xxxx
有三萬個組合可以用

D名要高科技d
Eg 屯元天modem
納米哥

北角紫頭閪

尖沙嘴霍金

天水right

魂初拭

油tom

涉嫌自稱YUU會員

妹豬哥

朗豪form

721大隊長

海底Low

屯門自護號
天水圍突擊自由
上水無限正義

AE86

香港啲古惑仔食得屎啦
全部對中共招安乞飯食
十幾人上哂嘢無件瞓底
香港黑社會個朵臭哂啦
仆街冚家鏟收錢打市民

漏左個"天水圍"

荷蘭left

die圍
sie灣河

海底no

玩還玩！唔好攞排骨兩個字嚟玩

屍肥

尖頭文

香港煲飯佳

馬交有洗米華 香港點都要有個呢啲猛人既

坑口組

墮lin地獄獸

美心鄭松泰

將軍old

大灣駒

戰鬥暴龍獸

長洲 糯米糍

身後百鳩幾隻donki企鵝跟住

大生意喎

沙田 me
大圍 you
火炭 he
大埔 she

古滑齋

劈友定劈企鵝

公屋窮閪

有無神仙b

笑死me

叫連登仔
出到去響朵「唔識我連登仔啊？」

快樂龍

PC孖七五二